# STEELSERIES GG



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; Це безкоштовне програмне &#128230; забезпечення, яке допоможе вам покращити прицілювання, звук та продуктивність у вашій улюбленій FPS грі.

- **версія програми &#128230;**: :four: :nine: . :zero: . :zero:
- **розробник &#128422;**: SteelSeries
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://steelseries.com/)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://steelseries.com/gg/download/)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;
